AAL 苦主區

大家報下價

$13

第一注$19 入

15買

12.2

無哂苦主

好多都走左啦。點會仲揸航空股架。

宜家慢慢入就差唔多

似乎好多人蟹哂

今日大升

又開post燈